發覺tvb 果個bigbigshop 都幾高汁

d 野價錢ok 質量ok 送貨速度超快

100分

bbs bbs

而家啲打手咁低質

我5係打手wo